**Gadgets Game JAM**
Summer Slow Jams: Gadgets

Pasos para publicar juego.

1. Debido a que la publicación será a través de la plataforma gamejolt, se debe publicar a html5, con las herramientas de publicación web de unity.
2. Proceso de publicación para web.

3. Se disponibiliza en algún directorio público o **Se publica en gamejolt**.
http://gamejolt.com/f/how-to-add-your-game-to-the-site/2760

* Juego para el gamejam, juego como gadget.
* Pongale nombre al juego. 
* Ver documento de diseño: https://docs.google.com/document/d/1shJ_9dGLKQvIb8Dd0bmWd5r94jj7AL-bkQZ__G7sWAE/edit#
* Version 0.1


### Instalación de proyecto ###

* Se clona el repositorio y luego se abre el proyecto desde la carpeta correspondiente.



























* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact